誠意邀請版友八婆港女出嚟討論香港人身份認同

你咁鍾意討論呀嘛, 我就出嚟同你討論.

時間地點任你定, 香港範圍內我都可以.

lm

正常人又唔會明佢講咩，佢又晍會明正常人講咩

收嗲啦你

唔係喔，接受唔到你話自己係土生土長香港人，去做賤種五毛咋

咁你最叻咪好似隻縮頭烏龜咁唔敢出嚟囉.

唔關你事都要出嚟抽水, 都唔知你做乜鳩.

講到自我中心到以為自己就係真理, 你認第二, 就真係無人敢認第一, 需要我舉例嗎?

你講你?

推到條柒頭皮出嚟回應樓主

我都貼過護照啦.

口講無憑呀.

除咗識大字屌人老母仲識講啲乜?

下, 我從來無否認梁天琦係中國出世喎.

之不過你係都要屈佢反移民之嘛.

你話就係?

一星期前已經貼過啦, 你扮唔記得?

咩link?

你已經係人辦啦

咁到你啦.

你成日晌度話自己係土生土長香港人.

都唔知係唔係嘅.

好.

吓
佢唔夠人講就打鑼鼓咋 正一死廢柴

好過你拎支那護照打飛機

有人話要拎嚟打飛機? 拎嚟證明自己晌邊出世咋.

你估好似你, 又話自己讀social science乜乜柒柒, id都拎唔到一張出嚟俾人睇?

貼證件就係中二病?

咁好似你咁又話自己寫論文又講唔出自己讀邊間係咩病? 妄想症?

矛頭一轉屌jr
巧巧睇牙
花生呢XDDDD

條友好似係公務員

冇必要交代呀, 哈哈.

冇必要交代你當初又要講? 真係好笑.

徙氣啦.

我又唔信你一日廿四小時都係晌度寫論文.

淆底咪認囉.

連登仔有樣睇

君子坦蕩蕩.

你講嘅嘢係有道理,

君子坦蕩蕩.

你講嘅嘢係有道理, 怕咩俾人知係你講?

咁你仲晌時事台講咁多做乜柒唧? 自相矛盾.

又要話自己唔可以咩都唔理, 但叫你出嚟辯講又走去話社會唔講道理嚟推搪, 你真係覺得現實呀連登呀都係一樣唔講道理, 就應該一係現實上同連登度都無所畏懼咁企出嚟講, 一係就現實上同連登度都收聲, 點解晌一度就開籠雀咁, 另一邊就死都唔肯出嚟? 哈哈.

你唔好睇得自己咁重要, 覺得叫你出嚟為咗起你底啦.

點會冇關係? 又話社會同連登一樣唔講道理, 但上嚟就敢講嘢, 番到現實世界就收聲? 兩者間嘅差別, 有咩道理?

除非你唔想現實認識你嘅人知你講啲咁嘅嘢囉.

真係好笑.

咁你晌網上不停撩人同你拗, 又係咪中二病?

有幾多次係人駁你先, 有幾多次係你駁人先?

咁佢真係大陸人

負評都改變唔到事實。

你個憤青想點

係 佢ca黎 不過今年無call report 應該升唔到aco了

睇左4頁 覺得樓主想呃西屌

咁你就收嗲啦，咁撚柒

無得貼就收嗲啦你

其實你真係好撚柒，成個post又唔撚係講你
自己就浦頭出黎摟屌
又唔撚知你係想幫條八婆港女定點，佢又唔理你，之後變到兩邊都屌柒你
你咁撚智障就去收皮啦
no one cares about you

JR見老兵維穩POST都會笠水唔敢應，
八婆港女係任何情況下會耍無賴九唔搭八，就算係好正常嘅事，見到連登仔撐佢就一定反，
我覺得佢唔係五毛，只係一個特登唱反調引人注意嘅傻仔。

唔撚講得就去蒙面啦，柒頭

就係話你一定同人意見唔一樣呀，仲有9唔答8呀，柒頭

話你唔撚俾人講得就蒙面咪撚出黎呀
你up乜柒姐

係呀係呀，要你隻畜牲專登群埋垃圾堆，委屈曬你

咁我講野又關你事呀

人人都覺得你9唔答8，你就覺得係其他人唔明你講咩

八婆港女block鬼佢咪得囉~

佢咁好笑~

上次單野真係笑到我仆街....

話"英女王"係蝗語..... 應該係"英女皇"。之後又話叫"英女王"嘅人都係中共打手....

屌你，人地quote埋英國駐香港領事館嘅文出嚟，都係寫"英女王"。

柒咗就話香港政府寫"英女皇"..所以"英女皇"先正統...

真係唔講都唔知，講英國野，原來"香港政府"嘅資訊係準確過"英國領事館"。

而"英國領事館"亦係中共打手....

我見到佢咁...都覺得好撚柒....柒到我都唔夠膽再睇佢寫野..

點解要幫五毛洗底？

無乜都屌，你屌你only

我諗the Queen長命過你條賤種

佢唔明logic架

佢嘅LOGIC咪就係自己講嘅就係LOGIC....

唔夠人講咪屌人全家....

好可惜....

依家BLOCK撚咗佢

睇唔到佢講乜

但應該又係到屌緊我

唔... ...英女王單野真係好撚柒..... 我笑到好撚辛苦.....

我無block到呀，得閒咪屌下佢當撚狗囉

人地係假膠，駛鬼討論

總言之佢自己柒咗, 就只會用大字屌人老母, 以為勞氣旁人就睇不到佢嘅柒.

八婆港女正仆街，打著本土反本土，好識玩中共既技倆

佢係湖北又如何 佢肯為香港民主作出貢獻 你土生土長嘅香港人反而出賣應有嘅民主

做乜離哂題

出黎討論啦，八婆唔洗驚，
嗱公眾地方，抵諗啲我做主持

八婆港女=ON9仔

人地對自己身份係香港人呢個認同多過你多多聲啦
你有身份證又如何？你個格似足支那人喎
你可以話人地係大陸喱扮香港人
但係你只係一個有香港身份證，而個格又似足大陸喱既人咋
你真係好撚衰格

心情唔好果陣屌下你隻畜牲都幾開心

你平時唔出公眾地方? 咁危險!

你老母俾蝻屌生你重點會係香港人
叫你老母縮返入呀婆個閪入面啦
老人家個閪無乜彈性，你老母過多幾年想縮都入唔到

我反而想知你究竟有乜貢獻
你又話唔到事，點出賣民主 上黎up幾句就以為自己係中央政策組可以訂到政策

你祖上係蝻你都可以扮香港人 你得張行街紙就咪扮啦柒頭

哦⋯港女唔係話梁天琦係大陸人唔係香港人吓嘛？

乜佢仍然係咁膚淺⋯

只係用人嘅出生嚟決定佢係唔係香港人？
而唔係睇佢嘅價值觀，佢對香港嘅關心程度嚟決定？

不過算啦⋯根本唔應該對港女有任何期望

英女皇？

停下人生攻擊
咁其實你地覺得天琦係唔係香港人?

我唔清楚你地針對嘅人，但我都想討論下香港人身份問題

假如有一個人認為中港融合對香港有好處，而佢事實上係既得利益者，佢祖上三代全部係香港居民，但佢又認為香港係中國一部份，支持中國文化，反對議會制度，法治精神，咁佢算係乜野人？

最核心嘅問題，邊個黎決定佢係咪香港人？點解有權咁做？

其實好多人都唔會用邊個地方出生黎決定佢係咩人，大家一早有曬共識覺得天琦係香港人，但係有d五毛或者假膠就成日拎著個出生地點黎嘈
頭幾個post同佢地嘈完，之前佢地開既post又不斷用番出生地點呢個point嘈。
到最後，真係連嘈都廢事同班五毛或假膠嘈，真接屌鳩佢好過
呢條賤種八婆港女就係正宗人辦

你又loop番轉頭，你係咪語鳩障架，賤種

不斷剩係講呢個point，睇下人講咩野先啦，講一次又唔聽，講一百次又唔聽
你曱甴黎架？無眼同耳架？賤種

輸左六合彩，出黎屌下八婆港女隻畜牲又幾爽

呢堆問題證明所謂「香港民族」嘅概念根本建構不穩

下，我又變左大陸喱？
你又講番同一段野做咩姐，你唔厭我都厭啦
邊度出世同護照寫唔寫同身份認同幾樣野喎
真係退一萬步當出生地點係決定咩人，我就唔撚信你屋企咁多個都係原居民啦
一定有係賤種支那人啦

又loop，你真係煩撚到仆街，賤種

你真係正傻西

你老豆老母阿嫲阿爺阿婆阿公等等呢？

你又老屈
果然係一個有香港身份證但係支那畜牲格既賤種

睇下你想講嘅係法律上, 文化上定政治上嘅香港人.

法律上, 當然係有香港永久居民身份就係香港人啦.

政治上, 就要睇下講香港人依個身份嘅人背後嘅政治理念, 如果佢覺得香港本地價值同利益係重要嘅, 咪捍衛依啲嘢嘅人先係香港人囉, 如果佢覺得阿爺先係最重要, 咁咪擦阿爺鞋嘅先係香港人囉, 同佢個人有咩客觀條件可以完全冇關係架.

我唔係大陸喱啦.

但我都認同其實好多人都唔會用邊個地方出生黎決定佢係咩人, 大家一早有曬共識覺得天琦係香港人依句喎.

你地兩個承唔承認對方係香港人？

no -> 點解你有資格決定對方唔係？

yes -> 兩個香港人對「香港人」定義唔一樣，呢個詞仲有咩意義？

我個人唔認同用所謂共識黎支持自己，因為你兩個已經說明根本冇共識

我冇打算同你討論法律上定義嘅題目, 因為我唔覺得你唔認個法律定義就會改變.

我承認佢係香港人喎.

只不過我覺得佢依種只係識得用出生地嚟分人等級嘅諗法好狹隘, 好膚淺之嘛.

下話
再對上呢？

八婆港女根本係支那人，刻意喺本土認同者當中製造矛盾，呢招支共用咗幾十年都仲繼續用，真係好撚老土，睇佢個名就知佢存心嚟製造事端

5毛就扮港豬 屌你老母

人係識觀察嘅.

新東補選果陣咁多人提名天琦, 又選頂替天琦嘅梁頌恆入會, 已經係香港人認為天琦有資格代表佢地, 係香港人一份子, 嘅最有力證明啦.

香港人嘅本地價值同利益係一樣好虛無嘅野，至少我相信大陸投資令好多本地地產商丶業主賺多咗錢，佢地嘅個人利益算唔算係利益？

對唔住, 家父同我阿爺唔係晌香港出世嘅.

睇你講嘅利益係錢定係架構, 如果錢就梗係金元政治, 邊個俾到著數就係皇帝, 但長遠冇一個行之有效嘅管治系統, 依個地方都係會打柴架喎.

同佢討論身分認同真係嘥氣，佢係支共專業五毛嚟架

再上一代呀，撚屌

我亦都冇興趣同你討論一啲你覺得應該實行但係其實nobody gives a shit嘅理念.

八婆港女喺連登既所有言論，只為達至兩效果：

1、在本土認同者之中製造矛盾

2、為建制派及現存不平等制度維穩

唔回覆佢，等佢玩單機係最好既對付方法

你唔駁斥佢, 一陣有啲傻豬豬以為佢講得啱咁咪死得.

你地可能覺得八婆港女好on9，但係我可以同你地保證，好多親共嘅本地人都同佢一樣，認為出生地先係身份認同嘅關鍵，唔係因為佢on9，係因為呢個理論對佢地有利，只要一日你地認為「香港人」呢個詞比「大陸哩」高級，佢地就可以自認為「香港人」，事實上冇辦法否認

咁當我地搞本土運動，設定方向時，我地係咪要尊重佢地意見，踢梁天琦出香港？定還是因為政治因素，本土派打算自動開除佢地香港籍，建國後清算（應該好困難 ）？

係呀, 但係咁多人知道佢係中國出世都支持佢喎.

咁唔講選票啦, 講啲提名票, 你又點解釋?

自己大字話自己講得啱, 哈哈哈.

留啲好似你咁嘅真香港人晌香港, 香港有難果陣你咪又第一個走先.

你自己都係想去英國食英國奶水, 就唔好批判人地嚟香港攞著數啦.

咁你講咁多乜鳩獨立之後要有人口處理設施做乜鳩唧? 你又唔支持件事, 但係對件事又有自己嘅vision?

我唔係講緊香港獨立喎, 我係講緊好似你依啲咁嘅香港人, 香港有難果陣第一個走先, 走去食其他國家奶水, 同啲人嚟香港攞著數, 係冇分別喎. 我再打多次, 你睇唔睇得明?

你都唔支持獨立啦, 諗乜鳩獨立後咩處理咩人口唧.

徙氣啦.

講咁多嘢, 而家俾本歐盟護照你, 你走唔走?

咪一樣過去攞著數.

你都唔支持獨立, 假設咁多做咩唧.

其實從來冇人講過獨立係為咗處理外人.

咁按照你想法, 獨立之後係咪趕走晒啲唔晌香港出世嘅香港人?

例如盛智文, 都要趕走?

徙氣, 你搞咁多嘢咪又係想趕走人.

咁盛智文又使唔使處理?

除咗證明你係原教旨種族主義癲佬之外, 證明唔到你有咩道理囉.

咁係咪個個大陸人突然間同你講佢地好重視香港本土價值
就可以做香港人?

齋講冇用, 但如果佢嘅行為係表現出好願意捍衛本地價值, 咁我睇唔到點解唔當佢係香港人嘅理由.

咁要有咩行為
個問題係你咁樣界定無界定方法

如果而家果班香港人管治你都覺得冇問題, 我睇唔到可以答你啲咩.

冇得一概而論架喎. 克盡己任, 盡公民義務, 做對社會有益之事, 都係依啲大道理咁架咋喎.

咁你咪係原教旨種族主義癲婆囉.

絲打就唔好成日屌人老母, 你有撚得屌咩?

咁你等於講左等於無講
我話梁振英做哂呢D野都得
呢d只係主觀道德標準 點界定咩叫對社會有益? 去示威? 去投票?
咁係咪無去示威無去投票就唔係香港人?

呢隻五毛嚴重影響正常討論

八婆港女同JR出哂名五毛黎架啦
同佢嘈都無意思

八婆港女真係好火
我睇過D時事政事POST有7,8成都見到佢屌緊人老母

留名睇條中女敗走

條八婆港女有BNO㗎～但嫌貴，唔續住囉～之後又屌鳩英女王～

一個揸住人地國家passport，但又屌鳩個國家元首。可想而知，係一個有著數就去痴嘅死賤種。死五毛。

歷史，政制又唔熟⋯人地君主立憲制又唔撚識，英女王只係有名冇實，咁簡單嘅事實都識⋯⋯

你上級係邊個呀？咁撚弱智請你返嚟嘅？做打手做好啲好冇？

咦，你依家係唔係又想大大聲屌人老母？

可惜，Block撚咗你～我都睇唔到～

啲CC台活躍會員都鳩下鳩下啦

你成日話要「處理」你眼中嘅「非香港人」
請問係如何「處理」？
驅逐出境？囚禁？殺？勞役？定係其他？

鍵盤戰士地屌爆佢

講得出呢句咪文化大革命時嘅紅衛兵囉～

「處理」，係唔係一係「勞改」、一係「死」？

好驚驚⋯⋯

咁請你講下你會點「處理」

嚟自湖北又點？

如果講地區性香港人，最純種咪就係梁福元、何君堯嗰班鄉議會嘅人。成個家族發原於香港。咁，佢地又係唔係真香港人、對香港好？！

根本用出生地、用種族嚟解說何謂香港人就唔係一個好好嘅立論。

做咩唔叫中國香港人？你搞港獨？

Hello~ 你AL 4A1B咁叻。又財務自由。

可唔可講多少少。「梁天琦的確來自湖北」同「香港人身份認同」有乜實際關係。

我好鍾意聽你啲叻人講野

好慘⋯⋯

讀書讀到懵咗⋯⋯

RIP

扮奄尖港女既五毛打手同佢認真做乜

咁撚簡單, 你又貼囉.

原教旨種族主義咁簡單嘅term都唔識就唔好學人討論政治啦, 柒頭.

下, 大把問題喎.

我識啲大有錢佬都頂香港政府唔順喎.

你睇唔到有咩問題, 會唔會係眼界唔夠高咋?

屌, 兜嚟兜去咪又係唔敢講. 又要威, 又要戴頭盔.

我邀請你出嚟討論之後唔可以話你係柒頭? 哈哈.

點解有人會拎人地話你on9嘅說話當自己反擊人嘅工具…

你發爛炸都改變唔到我頭先講嘅嘢架喎.

你就咁打份死人政府工, 屋企又有一兩層樓, 可能咪覺得香港好好囉.

啲大有錢佬呀, 我呀, 睇嘅唔係好似你咁, 生存就得, 我地睇嘅係發展呀.

咁即係點處理? 講個地方名出嚟就叫答咗?

講緊啲大有錢佬唔滿意而家果班香港人管治咋喎, 你講乜春獨立唧?

咁香港未獨立你講乜人口處理唧? 以後記得唔好講喇.

屌, 又話寫論文好忙, 啲時間就係拎嚟上網問人老豆係邊個度, 哈哈.

屌你老味你貼得passport未呀死蝻閪 你得行街紙打份黑工，你估你真係話到事咩柒頭
就算畀你吹贏曬成個連登又點, 你對現實世界嘅影響力係零

講緊啲大有錢佬唔滿意而家果班香港人管治咋喎, 你講乜春獨立唧?

打多次俾你睇, 你睇唔睇得明?

已經寫完即係得閒出嚟討論時事啦.

依個對話唔係講緊獨立喎.

你講一萬次獨立, 都改變唔到資產階級對管治不滿嘅事實.

依啲形容詞形容你貼切啲.

上嚟就講到天花龍鳳, 叫你出嚟就縮埋晌個龜殼度, 點解會咁呢? 我唔明囉.

咁你可以掩埋對耳, 當我講嘅唔係事實嘅.

對話可以拎咩證據俾你? 哈哈.

你睇得自己太重要, 以為個個都想起你底咩? 你係咪有妄想症呀?

識嘅唔講啦, 有冇睇田少屌政府?

咁你行出街使唔使戴面具? 費事俾路人起你底.

唔知點解，總係覺得八婆港女係好似陳淨心嗰啲五毛大媽，坐係電腦面前到返工賺5毛。

好多時講唔過人，就不停大講粗口。屌人老母。

小心啲，唔好打爛個keyboard⋯今日賺嘅五毛就冇㗎啦

留名支持

咁佢係咪有錢佬呀?

莫非你屋企資產多過田北俊?

有錢佬你識晒? 講出嚟你一定識? 需要知道邊啲有錢佬講, 先證實到我講嘅嘢可唔可信?

田二少喺KCR 有德政架

我都係果句, 你以為個個都想起你底, 你真係睇得自己太重要了.

見到個樣可以點起底?

見到個樣就知你係邊個?

你額頭刻咗你個名晌上面?

知道你個樣就可以知道你叫咩名, 住邊, 晌邊做嘢?

等左一日
樓主做咩唔回